朴初瓏😍都算唔話得

雖然怕怕丑丑，但都成日幫其他歌手宣傳

好想同初瓏😍晚晚聽歌